國家地理頻道

有冇方法可以俾錢睇國家地理頻道在線節目和
discovery channel而不經Now tv呢？

cable tv

cable tv 都唔想裝